+++
 title = "Middle Java developer "
 date = 2021-01-13
 description = "Middle Java developer "
+++

Middle Java developer 
 
"Мы ищем талантливого Java/Kotlin разработчика в проект по развитию страховой системы, где предстоит участвовать в развитии интеграционных микросервисов компании. Необходимо будет разрабатывать несколько отдельных приложений. Это долгосрочная перспектива на полный рабочий день для профессионалов из России." 
 
Задачи: 
 
Разработка микросервисов на Java. 
Проработка технической части бизнес-задач. 
Активное взаимодействие с заказчиками и командами разработки, тестирования, сопровождения. 
Планируемый технологический стек: Java/Kotlin, Kafka. 
 
Ожидания: 
 
Опыт коммерческой разработки на Java от 2 лет. 
Опыт работы с XML, XSD, JSON, SOAP, REST. 
Опыт интеграции с другими системами (MQ, WS, HTTP). 
Отличные знания Java и Spring. 
Опыт работы с системами контроля версий (Git). 
Желание изучать и применять самые свежие технологические решения. 
Желание работать с большими и сложными проектами. 

Большим плюсом будет: 
 
Опыт коммерческой разработки на Spring от 1 года. 
Опыт коммерческой разработки на Kotlin от 1 года. 
Опыт работы с Kafka. 

Компания предлагает: 
 
Все возможности для удаленной работы. 
Работу в настоящей экспертной среде. Постоянное развитие, возможность учиться у лучших и становиться лучшими. 
Свежий код и модные технологии разработки. 
Новую систему — мало ограничений на используемые технологии и подходы. 
Возможность принимать архитектурные решения. 
Гибкую и прогрессивную систему компенсаций занятий спортом, профессионального обучения и другие приятные HR-программы.

Пишите в лс, ТМ @novotorceva_m или на почту mnovotorceva@maxilect.com

#вакансии